而家啲人係晒機場.......

咁啲狗出唔返黎點算呀？？？
有咩突發野點搞好？？？

屌你老母
就係割鳩你一個 理撚得你真傻定警犬
難得和平咁目的達成 仲想推人送頭